Popo轉向發展大陸市場

起曬雞皮
真以為自己係明星

恐怖份子投靠恐怖主義國家
非常合理

唔好講咁多
出公安人工 先啦

睇個背影件衫算唔算自爆左係畜狗

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咪再信咩野律師朋友做緊野忍下手
咪再信咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
我地只要人,一齊趕絕10月7號晚害死手足既休息撚

將popo既虐待圖同南京日軍掛鈎有冇得諗 反正事實嚟

要搵大陸人取暖
何其可悲

想笑死人？

係 好撚噁心
大陸人尼啲taste。。

屌好撚嘔心 真係以為自己係明星

真係好撚on9